[旺角要人] 任何人都過左旺角球場集合先，聚人數有氣勢都好重要架

入左球場先算
唔鍾意聽大台講野，可以自己帶earphone，上連登，做乜都好
係人都知後生根本冇人想聽老泛民講悶野
(BTW而家鍾健平一出場講野，氣氛即刻好好多)

但去左球場先 呢步唔可以懶 要有人氣聚集
你行下一步先會有力

否則一開始就喺條街遊黎遊去
最後你會唔知自己遊左去邊 去唔知應該接收咩資訊好

PISH

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短暫防守，不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即換街道。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，可以大反擊。如果無辦法打倒，就不要等待畜龍突擊先識退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地方，盡量聽同伴意見，不要被捕。